傷得我這樣徹底 孖展都輸餐死的螞蟻

#識唱一齊唱

【螞蟻今伏】
原曲：螞蟻 許廷鏗

難得我竟這麼死心塌地
中央把激情摧毀
証監突然離開 管我力竭與聲嘶
云是極攻於心計
港股A股放低 Turn Down來拿走一切
傷得我這樣徹底 孖展都輸餐死的螞蟻

無人識許廷鏗呀
點識唱呀